頭髮護理分享

分享下用過邊隻家用焗油work。
我先，好耐之前用過一隻一分鐘焗油叫vo5，係油形既，用膠既器皿裝住，浸熱水一分鐘再倒落乾髮到，之後沖洗再照常洗頭就ok。
用完真係柔軟左，但而家係香港搵唔番喇。
有冇人知我覺緊邊隻？如果香港仲有，可唔可以話我知邊到有得買？